                              AAARGH! My Ribs!!

                             Lawyer Jokes 1-20!

The start of the short lawyer jokes. None of the below is intended to offend
                           anyone, except lawyers!

  ------------------------------------------------------------------------

1.
Q: How can you tell if a lawyer is well hung?
A: You can't get a finger between the rope and his neck!

2.
Q: If you are stranded on a desert island with Adolph Hitler, Attila the
Hun, and a lawyer, and you have a gun with only two bullets, what do you do?
A: Shoot the lawyer twice.

3.
Q: What do a lawyer and sperm have in common?
A: They both have a one in a million chance of being human.

4.
Q: What do you call 5000 dead lawyers at the bottom of the ocean?
A: A good start!

5.
Q: How can you tell when a lawyer is lying?
A: His lips are moving.

6.
Q: What's the difference between a dead dog in the road and a dead lawyer in
the road?
A: There are skid marks in front of the dog.

7.
Q: Why won't sharks attack lawyers?
A: Professional courtesy.

8.
Q: What do you have when a lawyer is buried up to his neck in sand?
A: Not enough sand.

9.
Q: How do you get a lawyer out of a tree?
A: Cut the rope.

10.
Q: Do you know how to save a drowning lawyer?
A: Take your foot off his head.

11.
Q: Do you know how to save a drowning lawyer?
A: No? Good!

12.
Q: What's the difference between a lawyer and a bucket of shit?
A: The bucket.

13.
Q: What is the definition of a shame (as in "that's a shame")?
A: When a busload of lawyers goes off a cliff.

14.
Q: What is the definition of a "crying shame"?
A: There was an empty seat.

15.
Q: What can a goose do, a duck can't, and a lawyer should?
A: Stick his bill up his arse.

16.
Q. Where can you find a good lawyer?
A. In the cemetery

17.
Q. What's the difference between a lawyer and a gigolo?
A. A gigolo only screws one person at a time.

18.
Q. What's the difference between a lawyer and a vampire?
A. A vampire only sucks blood at night.

19.
Q. What is the difference between a lawyer and a rooster?
A. When a rooster wakes up in the morning, its primal urge is to cluck
defiance.

20.
Q. How many law professors does it take to change a light bulb?
A. Hell, you need 250 just to lobby for the research grant.



Back to Short jokes!

  ------------------------------------------------------------------------

                         Just want Home? Click Here!

                         Or Lost Frames? Click Here!


